香港搵 50K 人工有房坐但工作壓力大 vs 外國俾人點來點去捧餐但準時收工，連登仔點選？

正評：香港
負評：外國

移民係為下一代
自己預咗捱

樓主係專開膠po五毛黎

Thx and blocked

50K咁少？

50k 係自己鐘意咪得。 否則去捧餐

緊係香港，係外國華人捧餐咪又係無尊嚴

連登仔個個 50k 腳 unun 坐房上連登

點解50k都有房坐

50k就收埋啦
fg價

4, 50k 唔係人人都有?

OP立意係咪人唔應該做侍應
要去研究AI取得人類做呢啲勞動工種

取代

如果樓價唔跌, 香港搵50K 洗費咪喺返度
下一代外國大唔使再苦為人

得個50k坐咩房
唔好話50k，70都未必有房坐

中小型公司有幾難